分享下大家剪頭髮既要求

我:
中間係咁易修一修
側邊後面 要剷 但要由淺至游
唔好好似d陸軍裝咁剷到全清
但剪過好多間都剪得唔好

你叫佢修一修就死啦
一定同你剪勁撚多

剪完冇見血就得

所以有時索性話中間一刀都唔洗剪

我同你剪ok?

毒撚表示幾年來個頭都一樣樣
每次都普普通通咁講： 剪短簿斜陰唔該
通常會問 ： 剷唔剷呀後面 留唔留的水啊

剪左5年以上都係咁 個頭一直無變過
想改變下 但係唔知要點剪好

我係側邊undercut後面剷高，陰剪到見眉
留陰 all back都得

要型！但現時為至無一個剪到我型，全部都係渣ga

唔好一忽忽就得

剪完唔會比朋友笑就收貨

跟番舊髮型剪短就OK

番屋企自己執

我見人留長中間 束住
但我髮線高 做唔到

你都要識gel 頭先得㗎

都唔撚知你噏乜。

照下塊鏡望下自已幅專容有邊忽係型你就會知點解到呢一刻你都未型過。

哂氣啦
你地上面全部講既 係剪髮佬眼中都係廢話

結果都係 剪髮佬方程式 左右兩邊剷 碎頂 碎陰
分別只有後面剷唔剷埋呢樣

剪髮佬理撚得你咩 咁樣剪一定冇死 又夠快手
有d咪做下樣 問下你想點剪囉 咪哦一聲 去到最後一定用番上面條方程式

有次頂唔順比張相佢睇 佢夠膽死都係用方程式咁剪
剪完仲好滿意話自己照住剪
我屌你啦

剪短佢

仆街仔已經講到明唔要偷薄仲幫我偷到薄一薄
我屌你老母呀髮型師

呢樣真 佢地好多都唔識剪 問係多於 佢都係做返自已

:想點剪？
: 你話事

剪咗三年

去過日本一轉就知道，香港髮型師根本唔識剪頭髮